title: 我们无法成为野兽
date: 2018-10-13 17:18:29
categories: weekly

tags: [weekly]
---

如果可以像野兽一样自由生活就好

就算是社畜，就算是被人遗弃的zombie，但只要心中有一点点的光亮，也要努力地活下去  —佐贺传奇



---

本周工作：

* dag转换部分的工作
* 流程的完善，加入default template的构造
* 整个流程的串联



下周工作：

* 整合node到一个节点上去，提升效率，跟进银行的试验部分
* 人工选择特征部分的加入
* 关于整体流程的运行能够成功



本周所得：

* 关于python脚本的集成部分
* 对dag的理解更深了



这周的时间安排，慢慢在恢复，晚上也能抽点时间来做一些东西，后面就是定一下，每天晚上抽10分钟或者半个小时，学习一下新的知识部分？

关于身体锻炼部分，还是要加强，不管是跑步还是keep部分，都要保持，现在才知道32是180穿的。。。目标是30才行

新知识的梳理部分，以及新知识的学习部分，感觉有点缓慢，不妨以深度学习为例，来做一些新知识的入门，在业务的基础上，深入技术去学习一些东西

感觉刚刚摸到一些头绪，哎。。。尽力去做吧。。。哎，感觉还是有差距，效率上的方式，无法提升，很多的东西就无法把控。。。哎。。。











